出糧

我想請問一下。如果對方出糧比我。我應該比銀行卡中間嗰個號碼佢定係左下角嗰個佢？

幫幫手解答小弟

屌你 Google都懶
左下角

謝謝你解答